無印銀座酒店4月4日開張依家仲未有得book?

深圳$950人民幣
銀座我估$2000上下
會唔會啲大陸喱又衝哂去？